九巴Wifi壞夠未？

明明痴住wifi貼紙 成日收得個 HI-SPIDERXXXXXX
入到去殘體寫住：
您的网络联机出现问题，导致您无法前往您想要阅读的网页
联机失败原因 :
未连接网线。
有冇人知佢個access point係邊 我幫佢插返條線一個星期遇到幾次 好心定期check下啦

下次上車前要check定wifi

我放比你啦

古代人咩仲用wifi

你係咪日日跟住我先